全港最大型rpg正式公測，大家一齊黎守衛家園

香港首個大型線上rpg遊戲準備推出，召集和集合各方力量，以各自專長，團結擊退敵人

職業選擇篇

和平派:

特點: 以非武力方式干擾或感化敵人
技能: 口盾，智力，無視敵方首次攻擊等

勇士派:

特點:以保護家園和愛的人為信念，擊破敵人
技能: 勇敢作戰(即使恐懼戰爭)，體力max，意志力max

支援派:

特點:以有限人力，準備最大量的資源，採集和運送資源到各點，並拯救戰鬥受傷的勇士

技能:無私救援，魔力值max，治療力max

請大家揀好職業，一齊打副本

推

任務篇

和平派:

主要任務:以非武力方式堵塞地下交通，減少敵方地面人數，以便友方採集並於地面運送資源

任務一:
堵塞地下交通，盡量與各區和平派戰友留守所在地區，達至分散敵人位置作用，以時間拖延敵方為最佳效果

任務二:
部分和平派應首先衝上最前線(敵人陣地)，向敵方示威，無需害怕，因為勇士將會於後方支援，若敵方率先進攻，請馬上逃到安全位置，以手機拍下戰鬥畫面，保留未來追究權及供勇士檢討之用。

備註:此任務應㩦帶背囊並繼續以地下交通到達戰區

勇士派:

唯一任務:
到戰區奮力一戰，當和平派被襲擊，馬上開戰，盡量得到最充分休息，迎接戰鬥

所需兵種:

1:盾佬 (站於最前方，重裝備，於開戰時以盾保護後排，並掩護步兵，阻擋嘖霧等遠程武器)

2:步兵(站於盾佬後方，盡量使用較少裝備，於開戰時突擊，衝破對方防線，衝入敵陣，類似美式欖球達陣)
3.射擊手(以遠程攻擊，掩護前排)

4.拆彈手(站於側翼，於敵方發射導彈時，盡力拆彈)

5.突擊暴隊(未唸到)

支援派:

主要任務，管理雜務並且收集情報

任務一:採集所需資源

任務二:盡量以地上公共交通運送資源到各據點(敵人難以大量搜查地上交通)

任務三:戰鬥時站在勇士派後方，盡力拯救受傷士並避免他們成戰孚

任務四:處理戰區雜務

小弟並非戰略遊戲高手，歡迎大家一齊討論戰術，武器同兵種，希望大家一齊打爆機

推，快D黎玩

加油 香港人！！
同處海角天邊 攜手踏平崎嶇🇭🇰🇭🇰

最好大家比啲攻略link我，方便討論

突擊兵 突襲目標地

推，咁少人唔好玩

仲有情報兵, 負責遊走唔同區域收料, 或者係收到網嘅地方搜集新聞等最新資訊並設法傳話

唔好得和平派咁大包圍，分細啲，例如有僧侶：唱聖詩、以愛同歌聲淨化黑警，為其他提供士氣buff

極需要聖教軍+buff........
希望唔係"香港SER" 係世界SER
香港 一直都BETA緊

而家好撚多廢中廢老淨係睇左CUT右CUT既GAMEPLAY片,
就屌隻GAME係垃圾GAME, 屌玩家收錢宣傳,
叫佢地落場玩又唔敢, 垃圾廢中廢老又唔玩又亂屌係垃圾GAME,
優良玩家應該要多多支持本土良作

記者派

二轉

勇士派 （LV10可轉）
== 衝鋒戰神
裝備：頭盔，眼罩，N95，裝甲/長雨傘等
技能：衝鋒陷陣
==圍防勇士
裝備：頭盔，鐵索，裝甲等

支援派 （LV10可轉）
== 治療使
裝備：生理鹽水NS，清水，急救用品等
技能：解除我方「煙霧」狀態，為我方提供緊急治療
== 聖士派
裝備：聖經
技能：以聖詩淨化敵方，以及提升我方作戰能力

和平派 （LV10可轉）
== 網絡召喚師
裝備：電腦，鍵盤，ig，snapchat(對付00後)，twitter/tumblr等
技能：號召 增加我方兵種戰力
== 遊行補兵
裝備：banner，紙牌等
技能：和平理性表達意見，戰力雖較弱但防御力較高

請問聖士派係邊到可以轉職?

支援派 物資隊員